而家用咩銀行做出糧户口好，唔想再用匯豐

如題，集思廣益

同問

citi

用唔係問題 最緊要拎走佢

出現金

citi / 上海商業

今
天
不
走
資

明
天
走
不
了
資

一出即過走囉

中銀